扮晒蟹, 扮晒真誠對話

呢隻扮晒蟹扮晒真誠對話嘅警犬叫乜名？

Ching 唔好再用ie上網啦